白宮聯署：制裁TVB中共喉舌，爭36,093個簽名!!!，11月9日截止!!!

快啲簽！

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳

白宮聯署：將TVB新聞人員納入香港人權與民主發案

11月9日截止，尚欠36,093個簽名，要儲齊10萬簽名！！
我唔知美國會否制裁TVB，不過簽爆數一定嚇死TVB廣告商

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

推呀

推

簽唔到

簽左 習近平曱甴

習近平曱甴

曱甴習近平

一齊簽 習曱甴近平

WHY?

甴近平

畀人搞 簽唔到

已簽

Push

tui

簽咗

幫推

pish

done

Push!!!!

signed

快撚D簽啦. 時日無多啦

Done

《請特朗普總統於香港與習近平會面並簽署貿易協定》

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

屌你老味，冇人推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

推啦

屌你老母，冇人推post

push